Anisong Fantasy Live 2017

買左880入去支持garnidelia

白痴一問
入場會唔會送打call果支螢光棒?
冇既話去邊買平?

幫你推一推，1516緊去唔去...

880 第四定第五行
唔知會唔會睇得唔清楚
BTW 一樣係支持garnidelia

應該唔會送

姐係要買

880

880睇kalafina

Push

入場睇aimer

入場睇Aimee

有冇人多480 嘅飛/ 去唔到
btw 可以去買春奈支blade , 250蚊支

第一次睇 冇呢D打氣棒其實有冇問題???

你一撚定會後悔

btw AFA 香港場太垃圾
冇買飛

臨急臨忙可以係邊度買

幫你搵埋
右下角個碌
早啲去排隊買

btw 第一次去live 嘅記得唔好影相

仲有無其他要注意既事 第一次睇live

880here 為了aimer

Aimer

我都想問 剩係睇過taylor swift嘅concert
任何jpop同anime live都未聽過
岩岩問fd借左支棒 係咪有齊嗰7種色就夠

第一次聽人用打氣棒黎形客penlight

睇callbook , 有講咩色同點打
唔好mix/wota

680飛支持Aimer

咁多首 一日內要背哂 大撚獲

完全唔撚記得左呢回事 冇買到飛
希望下年再有
Aimer garnidelia kalafina

Google剩係搵到garnidelia嘅callbook
其他歌手去邊搵到

仲買到880

『香港』

Kalafina

Sor 講錯 原來極樂淨土有mix

咁多首好難記
如果跟其他人咁打OK?

淨坐唔打

得登買左枝野

可以...
タイガー - 两手交叉放在胸前一动也不动地听歌。

唔好做地藏啦

其實唔係成場坐, 影相, 玩手機就得
不過打call 其實幾好玩

扮vip

唔識打call

用你個名打call

跟前面/隔離打

我680...
見到上面手足POST圖，發覺t-shirt好靚,想買....

上次C3 都係跟隔離打
不過係空手 做錯都冇咁柒

日本歌手剩係去過kalafina演唱會
今次都係因為佢先買飛

我之前去九展個ADS同會展個Lantis都係跟住前面/隔離打

自己enjoy就得啦，做乜一定要跟住人打

880 但我淨係識春袋露娜果幾首,GARNIDELIA幾首同ELISA一首 其他聽都未聽過

預左會企成場

一係跟住callbook /其他人打，一係就唔好打, 亂打會搞到Ｄ 後面Ｄ人 都打錯

所以我唔會打
利申：無飛

入鄉隨俗 如果真係要打我諗我應用會跟住打嘅
不過上次c3睇鈴華優子d人支野嘅色有時唔係個個一樣
係咪因為布callbook所以冇共識?

有D歌手有image colour 就可以2揀1(唔熟鈴華優子), btw aimer 同 Kalafina好似唔call (可以call)

880支持Aimer

aimer真係冇見過人call,好似聽演奏會咁

佢抒情歌多 而且又唔算係全職anisong
佢有唱下日劇歌咁

咁今晚到Aimer打唔打Call好？

880位表示一定跟前面打call

好問題
aimer 同kalafina solo係冇人打call
但佢地去various artist嘅live會照打call
(eg lisani)

Kalafina都有call架
Aimer就live基本上冇call 除左 Hz (ヘルツ) 會叫你拍手 不過non-tie今晚應該唔會唱

買左880 2個人睇第一次睇
剩企唔打CALL得唔得, 乜春都唔識驚打撚錯

sorry
係唔用penlight打先o岩
上次係柴灣睇kalafina都係拍手或者以手代棍
btw
其實有list

Aimer一向唔洗打call嘅

錯少少冇所謂, 唔好搞到群魔亂舞, 有心嘅就睇下call
利申今朝先睇

同chelly 唱嘅話呢？ 首ninelie?

都唔會，真係Hz同am系列、カラオモイ先會

睇過3次aimer，冇記錯應該係咁

kb要咩色 第一次去

想問開場前，歌手未出場既時候，可唔可以影相？

都會係禁止拍攝，不過其實我個人覺得冇咩野，影下個場打下卡姐

ok 既, 班cfu 成日開場前影佢地Ｄ位有幾神同踼人心口

新手一問,你地講緊D CALL係咩黎

應援

有冇人放飛

琴晚去通利買左680山頂位
係後面跟人打call

.....

準備出門口

同問

咁早？

買880睇aimer

有冇睇過live 片？ Ｄ觀眾拎住支螢光棒揮就係call

咁快
我約左FD 5點幾灣仔，
早D去同花牌影相先

我飛都未買

真係唔識打call 凈企表示支持

而家去買都仲有

去到灣仔仲要搵路

琴晚去通利買飛
正後方山頂680仲有好多位

坐左右兩邊既要記得申請調位

可能仲有好多飛賣

真

唱君の知らない物語

巴打收到風

880記得有得拎海報

唔肯定
不過啱啱買goods聽到佢播

前面唔係有人post左歌list 咩

條list冇encore
同埋預告左有合唱

係咪完咗先拎？

好多人啊
自己一個好驚 毒L無朋友

1380

唔洗驚
我都係自己一個睇

我都solo

依家拎定點 我見好多人都拎咗一捲捲

依家排隊其實排緊乜？

諗緊食唔食完麵先排隊，12點食完午餐直落到今晚10點怕頂唔順

有冇人知道邊度買野？ (Tshirt.....)

好似2樓

上面好似要一心飛先入到去？

係

已經成功左
由最右調左去中間

屌你老母
點解aimer果陣可以咁撚低質
brave shine唱埋一份
未唱完拍手
未走叫encore

Aimer狀態大勇

巴打你坐邊頭？我嗰頭完全聽唔到有人跟唱brave shine

正啊啊啊

480
第一同第二次副歌都有
好大聲喎

點會聽唔到

聽到小小
btw影相同邊個影

GARNiDELiA全部唱舊歌

可能我坐左邊大音響下面

880 單拖

1380單拖

張poster去邊拎？

單拖 無有怕

屌 我無拎到啊

我都冇拎 依家係出口唔知點拎返

點都入翻去啦 問下d 工作人員

相到底同邊個影

你比張飛工作人員睇
問下可唔可以上返去
因為攞咗poster會給印係張飛到

團體相
好似係全部人
利申尻up

aimer無(好似係)
官方fb之前有講

十幾個一組影
maria bb同toku bb係咁對我揮手

480表示提子
窮撚冇人權

有無aimer

ELISA公開處alisa刑

運氣唔好冇得企GARNiDELiA後面

Alisa都唔差喎其實

Aimer 唱live 唱到播碟咁

大家都唔差

GARNiDELiA mai叫toku走果下笑到我

比起之前live at anywhere又進步左

聽到差D喊

呢d香港人真係垃圾到
搞到keyboard黑晒面幾次

好怪 一半4個人出黎唱就當encore

屌 前面坐左條大肥佬
我同身邊果幾個女仔差d完全睇唔到

最尾夏雪冬花好好聽

唔知呢幾日會唔會係香港有live at anywhere 31呢

話說我係stage右邊, 睇睇下見到對面(即係stage左面) 有個男人背住個stage係咁啤住個後生仔

Aimer 係brave shine差d,可能未開聲
但係之後直落好撚正

茜さす好似第一次live表演？
好撚正

話你呀 ag5前一行
減肥啦頂你個肺

依首入哂腦...

夏雪冬花正到

係咪著西裝個個 ？

我都見到

肥到咁
Hikaru / 肥野個撚頭 / Wakana

企係春奈後面, 然後MARiA 另轉望我

係佢由aimer定kalafinla出場已經開始啤住個後生仔, 冇停過
之後個後生仔企上左一行,佢另轉身繼續望到完場

有無人留意到左邊最近舞台個到有個光頭仔一到SAO 同極樂淨土既時侯就好似take咗野咁勁high，但係到其他果時就成條死屍咁

係唔差 但對比之下係差小小
不過唱ELISA首歌 夾埋曲風之下ELISA嬴都正常

真係俾巴打講中有kimino shiranai monogatari
聽到果陣好興奮

紅衫?

我都望到 感覺好不安

佢重要肥到接起張

啫係鋼琴嗰邊

Wakana話好掛住咩野食
聽得唔清楚
後尾keiko 聽到wakana話不如全場人一齊食
Keiko 笑到

Kalafina果陣佢地叫aimer一定試咩野
佢地做左姿勢我都係唔明

今晚真係痴線，竟然有kalafina+Aimer合唱，另外Garnidelia+春奈露娜都好正...

Aimer好似話會再嚟香港(唔知有冇聽錯)

山頂纜車

紅運動短褲

你應該講緊ah6個肥仔？
佢間中坐落黎捱後搞到我差d冇位企

有

啱啱地鐵坐隔離嗰個B區巴打係唔係到 有緣再聚

小籠包 心諗係唔係記錯左去上海

我走果陣maria同toku係咁同我揮手講多謝

我係度諗係咪燒賣

小籠包

擋撚曬
結果我都要接起張凳
企後先睇到半個Keiko
死肥鳩如果你睇緊呢個post
減肥啦屌你

如果有aimer我都想買A區

香港都有小籠包既

btw Aimer最高

咁應該係佢啦
條友冇用penlight嫁嘛 ?

無

一有maria佢就超high
maria好似直頭留意到佢

Hikari話小籠包
wakana係話小籠包咩

成班有錢人，我哋680乜都冇...

雖然咁投入個LIVE唔應該俾人笑
但真係好好笑

Maria 咁正 係人都會high la

唔知點解日本人去香港都係會提小籠包

好羨慕

佢成功分咗我一部份注意力去睇佢

我唔想自爆, 不過春奈同maria 有同我講幾句

真係好正

我第一次睇春奈LIVE
佢唱不起眼果陣D手勢好CUTECUTE

幾時再黎

因為鼎泰豐
台北同香港都會提小籠包

個個應該係AH7,我坐AH8比佢隻手坐咗我三分一個位

ag5位前一行
長頭髮
黑色大外套

下次直頭個唱啦 我實買最貴支持

點解我坐ag6佢坐正我前面

講起擋視線
我隔離有個人打call嗰陣唔知點解係要撐腰打...有d時間攰坐低休息差d比佢批㬹批中

唔得
我要aimer先 如果兩個打孖上我會唔夠錢

我個區好彩好多單拖 顯得我單拖都無乜野

有就好 今次冇新歌好吊癮
3次香港都有去

其實好多人都單拖，包括我
利申880

上年台灣live佢有唱茜さす
日本上年最後既hall concert 應該都有唱過
我諗我係唯一一個今晚著住佢件tee入場
佢今晚唱ninelie仲正過我上次聽現場
可惜佢無唱六等星の夜

Same 880

茜さす
2016 hall tour like a daydream應該全部場都有唱

肥鳩一企係身我就知含得撚

諗住企過ag3啦
點知原來又有人

巴打 南昌？有緣再聚

買左680 poster又無 好蠢

Wait....AH係AG前面...？

btw原來物販冇賣penlight，我見唔少人都冇
右邊果個仲要到aimer果陣支penlight壞左，feel到佢好沮喪
可惜我都係得一支

有無人留意到Maria 成日反智轉身

880 美中不足既係poster係printsign

sorry 應該係af6

好心你同佢一齊分享用

巴打我想問下 其實Aimer歌係咪根本唔需要打call呢

台型呢啲野你識啲咩

影下張POSTER黎J下啦

有poster已滿足，事前冇諗過有

MARiA招牌動作眼睛想旅行

我想問最後kalafina同aimer講咩？

叫佢一定要去坐山頂纜車
好似係

重點aimer show 埋樣 好正呀

好gay

打哂燈出黎嗰陣抱住個頭超得意

我去日本聽hall tour
無人打call
lightpen都唔多覺

你右手佢左手 一齊fing

Alisa d歌都幾正 結他歌姬真係有種無形嘅魅力
受YUI嘅影響

幾時再黎呀aimer

一齊J
不過aimer我既

抱住頭係因為d渠頭叫到咁撚大聲

賣嗮姐
我都唔記得帶備用 用左一陣發覺藍色紫色全部出唔到
好似冇電
你叫GARNiDELiA fans情以何堪

六等星の夜
Btw我都有著

依場唔少人影相，所以...

佢CM果陣一定心諗你地班撚樣叫撚完未

係咪c區個個黑色背心個個？

佢出場啲人叫得特別大聲

其實我都覺得今場呼聲最高係aimer

Aimer個唱brave shine同last stardust個陣d人跟唱同尖叫真係好厄介
後面仲有幾個大陸女人係度鳩叫

應該af6 佢左正我前面

佢出場啲人叫得特別大聲[/quote物販果到好多人問佢隻cd添

ag345好似都係女黎

1(吉位) 2 (男)3(女) 4(我 5 6 (女)

係咩 感覺kalafina高d

我唔係女

對面都留意到佢

見到個日本仔春奈先high 仲打左個慢速wota ww

我要GARNiDELiA就得
其他你地分

中間係唔係有講過泰文？

大家個區會唔會好多地藏？
我個區得五條友帶kb
btw 成日d 歌都未唱完就拍手 心諗拍乜鳩

屌 如果早d 知afl 就買到1380啦
好想同GARNiDELiA影相呀

我認我第一次有細細聲咁長第一次brave shine 太興奮對唔住 之後無唱啦 我認我衰仔

面向舞台右邊880大把人坐係度啦 咁呢d野又冇得強迫嘅

前同左都地藏，後面唔係位黎

追隨GARNiDELiA line咪得
我隔離條友80%時間坐響度仲要玩電話

最尾一刻我先買1380

咩呀

到底係咪同一行

我無買penlight不過我有揮手

贈票席同MEDIA席黎
有人睇睇下走

正常solo concert唔洗打 唱完拍下手叫兩聲就得
DD live 係咁易fing下都OK

你話呢

aimer果陣已經停左手冇打call 坐係度enjoy佢唱仲正

Last stardust 拉完高音就不斷係咁拍手9叫
一首歌叫幾次 我是歌手班觀眾咩

Aimer 一出場成個場好似變左演奏會咁
不過美中不足係扯高音就有人鳩叫

btw有冇今次既song list

都未撚唱完班厄介係度拍手

頂
姐係我地中間就係帶帽果個女仔
你識佢同幫我講聲sorry
我被逼靠左去佢果邊 可能逼住佢

claris頭4首只係得一小段果到安排得麻麻...

我唔識佢 毒撚自己一個去 我見到ag45都係女黎 你係咪俾人俾左去ag3

雖然有d馬後炮 但係我睇aimer live d影片都覺得其實佢平時d live同anisong live嘅style差好遠
果然佢本人都唔係好適應 起哄嗰陣係咁叫停觀眾

最後 kalafina X aimer 巧正, 小弟單拖睇 $480, 下次有無機會約埋其他巴打一齊睇??

有GARNiDELiA可以搵埋我

冷嗮場

屌 咩呀 你10段wo

開頭好多廁所位

以為睇緊初音演唱會

點解要影相啊屌你老母

自膠 姐係你唔係靠右果邊？

頭先散場有2個港女一出伊館就播錄音播到大大聲
驚死人地唔知佢地偷錄左咁

我果邊有個聽到high晒野咁

Why not both
合唱最正

雖然我都好鍾意claris,但咁樣搞不如直接播clever算

笑咩

合唱果part真心正,全場興奮
入場前估kalafina呼聲最高,估唔到aimer都好多人like,氣氛好正

480坐最後最山頂揮手

無聽錯,話黎緊會係香港開演唱會

頂 靠左呀

咁樣佢地點再黎

佢話一定返黎開演唱會嫁
可以儲定錢啦依家

道德撚

aimer今次擺明黎試水溫啦
咁多人like實會開

我都係衝著 kalafina 而黎,之前黎香港開演會,買唔到飛,>_<

咁我咪好似坐錯位？

你地唔明？ 佢地真係會complain, 之後唔再黎

呢度冇人屌佢既

衝Kalafina x2
我開頭以為會 To the beginning 先,點知一黎就小圓ED,但真係好撚正
最興奮反而係聽One light 同blaze

道你老母
係aimer本身唔鍾意影相啊屌你
佢以後因為咁樣唔過嚟香港既話我真係屌你老母啊

咪撚再推樓上張相啦

唔關鍾唔鍾意影相事
跟本睇LIVE未開場偷偷影冇人會理你
但開左場就絕對唔應該影相

sorry 嬲得滯

sorry, 係小弟唔岩,唔應該post 相既, 興奮得滯,會留意番

這就是香港
一句道德撚就以為自己乜都冇錯

影咩相呀 人地aimer 最憎影相

見唔少人講唔同嘅區都見到人影相

我以為我前面個傻勁邊聽邊玩手機已經世界級
估唔到有人影相咁撚癲

番到初音live果陣

影相叫世界級？ 我見人打電話，錄影，亂拍

仲有錄音

拍片post上snapchat都有

無品到咁都有 香港到底變成點....

今次咩事

屌你老母
一開場咪講撚咗唔比影相拍片囉
你影完仲on99 post上嚟
未撚比人屌過呀

都話唔好再推圖

屌我自己都推埋一份

sorry啱啱爬文見即刻想屌無留意到

有冇人係聽完AIMER即刻訂左5月隻精選碟

一早訂左,強推aimer
等買武道館飛

6月去日本先買

6月中有無show

想問blanc同noir係咪收左唔同既歌,想要齊歌就2隻都要買?

冇錯

thx,咁我放心落訂

5月好似有
6月唔知,你上aimer官網睇下

厄介live

罪惡皇冠同化物語果首合唱都好有驚喜
好好聽
想問下anisong fantasy 係咪會keep住年年都黎香港搞？

一開始播clever 仲以為maria 會彈出嚟隔空合唱

如果大家有興趣入aimer group既可以搵我，之前我地搞過日本送banner，今次花牌
@Smiler0206

有幾多句

Aimer x kalafina 有今生無來世
不如搞合作出隻碟啦

agger
首believe 正到痴線

真有米

已add

同原版二隻feel不過又好好聽

今次歌手 直頭超頂班 any one agger ?

480真係抵撚到痴線

cat a 買二手飛

ypu win

我怕第二次無咁既頂班陣容 但我相信都會照去 如果有

咩柒野都齊哂

個頭炮開得咁靚,應該有既

今日先買 減左500左右

算啦 負面野 我相信日本人都會有 ，focus返落去個show 到啦 ，Maria

蟹貨
不過冇諗到居然冇坐爆

老老豆豆 咁多厄介野 再搞都未必肯放D勁野過黎

竟然有君の知らない物語
完全估唔到
之前聽nagi既live都冇
突然間完左我呢個夢

仲要四個合作唱
一瞬間覺得活著真係太美好

第一次 實有人唔識規矩，亦都好多人唔熟動漫界 純粹為band 為睇日本明星 為湊熱鬧都有，所以希望下次更好啦 日本方面有生意唔通唔做咩

反而我肯定坐唔爆, 冇ll 相關一定好難滿

無藍LiSA係差啲

就係會唔做

點解你地講到成場咁牛鬼蛇神咁
明明平時九展又好、麥花臣又好都唔見咁多

ads 多staff 幫手捉人

今次D音響好過九展好多

藍井唔係唔唱喇咩
feel到下次會有LiSA

我見一開場 係多人唔識規矩 但d工作人員幾盡責 好多一見到就飛過去say no 同巡得幾密

休息啫

唔好話ED喇，其他場都好少見你地上面講咁既樣
究竟以班人邊度黎

得罪講句以個圈子真係唔大

但我坐個度 唔係好覺有好多柒野喎

多新人係咁，正常

下次會有男 直覺

老老豆豆真係會唔做
做台仔生意仲好賺過做香港人生意
唔比影相原因一來可能係artist唔鐘意 二來怕你班人影完拎去賣
肖像權睇得緊都唔係第一日既事

人地睇聲譽多過錢

480飛嘅會俾好多cfu 一齊diu

香港真係好多人唔撚識睇live啲規矩，以為講句道德撚就覺得自己無錯咩屌，比官方知有人影相，隨時之後佢地都唔再黎，到時睇下你講佢地道德撚先定我地屌到你開花先

原本以為得班垃圾大陸仔會影相
點知香港人都會,影相打卡真係咁重要

呢個post 仲推得快過ads
今次就咁睇落似係好多人第一次睇呢類型live
影相都冇人即刻屌
隔咁耐先有人屌
仲要有啲人覺得冇問題

咁事實真係好多，我見人錄片，用手機完全係入黎hea嘅都有

感覺睇ads 嘅人同睇afa 嘅 係完全係第二班人

Ads個啲人嚴重好多

其實香港個市場真係好細
下下都係得果幾百動員

我左面有人影相,右面有人拍片 之後有工作人員去stop佢

Ads有好多小學雞ller,利申唔關我事
Afa無班小學雞，但都唔係好好多

我見到有cat a 嘅人舉高手機影aimer 大家可以估下aimer 會唔會再黎

比例唔少架啦，日本通常都只係幾千

呢場live 點解咁多花生食

我前面大家都好靜
後面就好活躍
等我仲以為今次無呢D染野

其他人既愛與聲音令到佢會再黎

場場都係咁上下架啦

佢哋係唔啱，不過，我覺得會

又唔見ads 咁多問題

全場都即刻勁high

講緊幾百已經係吹盡黎搞
比著你係日本仔，去台灣大陸都好搵過香港

cat a 都影 條友弱智?
BTW 佢一開始講A B區都唔知咩嚟
差D無攞POSTER

但有時真係希望佢地唔黎好過，次次啲人都要搞一堆蘇州屎出黎，之後搞到個歌手唔開心又唔黎咁樣好咩

ADS主辦比較大問題姐

大陸

點解會有ClariS 片睇
有少少後悔冇去

agger唔多人拎住ads既kb

場內不知幾多大陸人

我隔離果個見到坐下面有人拍片大聲屌我先知咁多人係到又影相又錄影錄音
俾左錢入場梗係自己用眼睇啦
俾部電話睇

我直覺係會繼續搞落去

己ADD
想去武道館睇LIVE

不嬲都多，就算不凡、ED、MD果幾間搞都多大陸人落黎睇

ads Ｄ人聽開live/bd ，afa 依場應該有Ｄ人第一次知有anisong live 依樣嘢

咁就算人數一樣都好，最主要都係觀眾嘅質素

我感覺同你一樣
好似唔係ads 個班人

ADS 唔係Anisong live ?

幾百係香港已經大場谷到盡 LiSA/Kalafina過黎香港都係一個麥花臣/柴青
有能力個班番日本自己tour求其加多場都幾千人
成本一定平d 個artist又唔洗chur咁盡
條數你話點計啦

拓展海外市場

呢個星期日本個邊又im@s又水樹又歌王子
過晒去都唔奇

afa嘅人我估係去開香港歌手live / 同人event

exact7ly

係 香港live 手機高舉真係慣例

我覺得你諗太多
班歌手又唔係第一次黎香港

成本效益計幾時都係台仔/大陸仔贏先
AFA當年都係玻仔搞出黎先
再唔係仲可以dom去做美國人

講返正題啦，拍片影相呢啲真係要見一次屌一次，希望會再黎

錄又唔係錄得好,收音又唔係好，真係想知錄黎做乜撚，當然好唔好都唔好錄啦

威囉
放上FB打卡話我有去

票尾咪算囉

仲係學生, 唔敢屌個大我10幾歲嘅人, 一定俾人屌番

最多咪飛去睇，黎仲要望佢唔好比個垃圾場

講返Maria BB算啦

成本黎講，香港票價貴成3倍應該都cover到嘅

教大家想睇好啲 咪去埋嚟緊新加坡果場AFL囉

去日本睇live 最原汁原味

照屌,怕咩
佢屌番你未叫 staff 嚟

無機會再睇好似今日咁既合唱喎

Maria BB既反智轉身 真係好可愛

遠征去日本個堆 dd live

問題係冇staff ... 見我隔幾個位嘅有屌過佢但唔成功

會去5月 27 28 SME

發覺仲有唔少人讀錯aimer個名，要求大家檢討下

遠征 帶小籠包做禮物

推薦animax musix

個人認為近一兩年好睇過asl

今晚我以為自己返左強國

直覺下次會有Lisa Fhana

隔離: I 麻好正呀
我: お、おお

痴撚線...去睇戲都唔知場內拍攝係犯法
同樣演唱會又點會比你拍攝呀

教下我點讀？ 今日見學only

香港睇演唱會 真係手機當眼晴..

Air-咩 好似係
佢up coming next果個讀法

えめ

正解

Lisa 可以自己黎開？

google 跟法文讀叫A搣

英文就M麻

不過有冇人到依家仲耳鳴緊

佢2015果陣夠話下年黎

1點個時都仲有
而家冇哂

egoist 嘅chelly 呢
我第一次聽嘅live

客套說話黎
個個都話一定有下次架喇

BTW，LiSA一定夠力單人star hall
fhána難講
佢地自己都係開緊細場

KOTOKO , 黑崎真音 我都沒所謂

飛去日本睇算啦

其實係架
而家去日本成本又唔高
唔係講緊delta或者東航轉機果個時代下下5000蚊起跳

只係聽開既歌手黎得香港一定支持

mochin

其實今次係見學冇lala 買到最前, 冇咩背call， 各位cfu 請見諒

唔通當面屌柒你地 影相定睇live咩

Aimer&staff‏已認證帳戶 @Aimer_and_staff 4分4 分鐘前
更多
真夜中にごめんなさい。
初めての香港のライブ、みなさんに力を貰えた忘れられない夜になりました。
こんなお花、そしてメッセージをくださる 香港のみなさん。心から嬉しかった。ありがとう。香港に、歌いに来られたこと幸せです。
また必ず来ます。多謝!

求人不如求己

有幾貴

希望係真

淡季機票$2000有找

學生

你地都話明試水溫，當然會再黎

Pt 識人一年幾次
都係靠做pt

Uo老母係窮撚恩物

上次去睇祈妹同大西差唔多用哂pt 嘅錢

UO來回+live飛2000都有找啦

你仲有肝

當香草來回連稅1400
張飛700咪2000
2pack only

Aimer同kalafina好
同埋各組合唱好有驚喜
希望下年仲會搞

認真，有得睇好睇，一陣好似某井

真係聽到成地水

LiSA 呃左我兩年
又話會返嚟

想睇ClariS

過去睇算啦

想睇KOTOKO

聽左N年叫春想水樹黎
佢年年開你唔去搵佢啫

好似７月有live, 唔洗繼續等

上年黎過

啱啱仲有個感覺係聽完aimer嗰幾首歌好似入左歌個意境嘅輪迴咁
之後kalafina出場仲未出返黎

#ACGBoard2224

Anisong 坐 Section 3 I行的某位小姐：
一看就知道你是Aimer的忠實粉絲了！整場表演，除了有Aimer在場的時候外，你都在用微信呢！還拍下表演者的照片告訴你朋友你在做什麼，辛苦了耶！
Aimer的Live果然是最棒了！要不是旁邊有人跟你說不要錄音，看來我們就會有Anisong當晚Brave Shine的音源了！
但！是！不要緊！你已經錄下Kalafina x Aimer的世紀合唱了！兩！首！都！有！你後面和兩旁的人都看到你的善舉(伊館舞台兩旁的坐位視野真好)，非常期待當晚就有音源分享哩！

一個只懂打call用眼用耳看完整場Live的小薯薯上

投稿日期： 2017年3月11日 02:20 HKT
(from acg secret)

不過用得微信我諗佢唔會識上acg secret睇到呢篇野

可能係我偏心，我覺得aimer擺最後其實個感覺會仲好
Collaboration個氣氛咁high直插落aimer嗰個氣氛再返番去kalafina度起伏好大

Aimer d歌邊岩做壓軸...

但實際上不論資歷同名氣都一定kalafina放尾

只可以講，真係你偏心

差唔多每個月都有架啦
2月fc event 今個月release event 5月sme 67月跑arena tour同d rock fes.
睇下你肯唔肯儲錢架啫

記得明明之前開aimer post好似冇咩人識，冇咩人理咁，
今次反應好似幾熱烈咁，好滾動

可能入場睇嘅都唔上連登
我有好多高達迷FD都因為blazing同starringchild所以入場

佢最後一次響九展開live
諗住今次唔睇下次都會黎啦 反正佢都成日飛黎飛去出show
點知
依家後悔無買飛入場

本身為左garnidelia入去,見到彈結他嗰個即刻諗起以前嘅YUI
完場走去google下佢資料,發覺佢D MV入面高音位個表情好似YUI 勾起哂以前D回憶

Elisa都正
不過個唱法未必人人喜歡
冇神知op

我都好後悔果陣冇去睇，果次竟然係香港最後一次Live....

另外仲有Ray都話唔再唱，好在上年有去睇ADS..

Aimer 等佢下次再黎實訓身買最貴飛j佢 今次坐山頂

曲線定真心？

估唔到AFL班觀眾咁低質，同ADS比好似差好多，最憎d人映相拍片打卡

期待今年ADS，唔知會搞幾多晚同有咩歌手嚟，希望今年可以換另一個場搞，九展個場真係太差。

明顯係屌9佢

點解望撚住佢錄都唔撚屌柒佢

其實重有咩場用到？
Star Hall定麥花臣？

隔幾個禮拜返黎見到自己個post比人推左咁多板

原本係連登search極都冇人開AFL post，仲以為冇人去

不過琴晚真係好正，aimer x kalafina世紀合唱

同埋班小學雞係咪比唔起錢入場？

其實呢d live 真心要賣d貴d
趕絕d on9

其實你賣貴D只係趕走班eventer
貴過張LCC機票點解唔飛去日本睇

起碼我東京睇唔洗見咁多on9仔先

貴飛仲趕走班窮撚
利申：窮毒撚

巴打有D野想問你 check pm

其實依場前排都算貴, 咪又係有on 9仔

re左

咁前排飛同有冇on9冇因果關係

On9到笑左

咁岩係外國去唔到
影相仲要貼上黎真係未比人屌過
不過呢2年又真係特別多新人
前幾年去親live頭個幾行都係個幾十人

依D人咪鬼黎啦,唔識manner仲以為自己冇錯又浪費自己時間金錢,弱智仔

因為粒粒爆左好多人出黎
以前來來去去都係同一班人

雖然果班人重係度，只係去曬最後排

比班人搶哂好位

今次都有愛肝 ?
尋晚似係多Fate廚多D

佢地係冇推開買最後排

on9西裝友

咁唔可以下下期待都係同一班人衝貴飛
成班都遠征開真係無咩所謂

最大問題係前排冇人帶正確call...

B叔有冇睇iM@S

無
我粒粒、imas、wug全部都唔中

imas 聽講有人mix ?

ML武道館？
係

但人地生態圈唔過問喇
唔好干預大自然運作

老實講，3粒半鐘又咁多經典野真係唔算貴
睇周董都差唔多，仲要冇氣氛，食炒價
班小學雞淨係比得起c3果d 100蚊show

只係7點開波對返工撚黎講真係太早
收工係m記咬個包就要狗衝過黎

睇錯左都filter左好多on9仔啦

人地我唔評論
但B叔可以睇下iM@S post好和平

6點收工好難7點前趕到入場，如果星期六搞咪好囉。

有個推aimer 嘅on 9 仔

係1樓見到D海報都係D戲曲野,依D好時間比左佢地掛

Kalafina x Aimer collab 今次係歷史上第二次
仲要一黎就係香港
真係

下？
前排先炒完Side M單起飛腳
上次台灣又有香港人講大話屈鳩香港人做厄介

btw 再尾Ｄ人叫encore (英文)嘅ww
平時叫開アンコール ww

所以先奇怪送左好多飛定真係咁多新人

aimer今次真係吸引咗好多平時唔睇動漫live嘅人嚟睇
好多人真係只係為咗佢先睇呢場live
我880身邊兩條友都無KING BLADE我真係有少少估唔到
仲要其他歌手個陣完全唔打call
但一到aimer出場就勁興奮

想問下你張二手飛邊度買？
唔係好知d 二手飛邊度有

呢句真 我周圍都係

A麻

我隔離果個只有Gundam同SAO既歌先打call
仲要係勁high果隻
但其他時間全程做地藏

然後前面成區係一支penlight都無
利申正面680

真係笑死人
明明咁多fans
識叫啱佢名嘅得幾個

型月帝國+獨角獸加持既A麻

我係上google search anisong fantasy live
之後見到gaforum 有人放cat a
facebook group 應該都有

之前動物台有條友日日單單打打A麻都無用

a麻⋯

暗黑兵法

地藏又唔係大問題， 見到日本春奈推除左有春奈既全程地藏

完場入返去問staff都拎唔到張poster可以點???
仲特登買880蚊飛

有冇話點解拎唔到

巴打你係咪6段D區位附近

佢話應該入場前拎

Btw 我係去完食野睇post見到唔記得拎先跑返番去應該係我太遲

感覺氣氛差過九展個ADS，左右兩邊收

感覺氣氛差過九展個ADS，左右兩邊山頂好多人全場企係度睇...
利申：680中間位近左邊

全左右邊 耳仔會左右唔平衡 勁辛苦
唔知係咪得我係咁 好似飲醉酒咁頭赤赤

坐咩位

btw 巴打居然估中有 君の知らない物語

左邊嗰6個連住嘅喇叭隔離

Rip
冇同staff要求換位?
左右比hifi set擋住果啲位可以換

冇
我睇左我個位唔係affected area入面

我企正面最右既880位
Maria 完左已經耳仔鳴緊
不敢想像1380 會幾辛苦

仲回味緊

1380右邊有一忽仔係全部暗左
好心買得咁貴飛就百零二百蚊買支KB啦

係我個度
我左右都係冇kb

其實今次最靚位真係正面680
好似睇戲d中間位咁 同舞台對視

請病假去睇

雖然個角度係幾正但係有幾下會比射燈直射
光到咩都睇唔到

我有fd坐嗰區聲稱同maria alisa同keiko對視左幾次

有個區d人全程坐係到係咩人黎?

我感覺到紅色運動短褲條友都係添

maria 望左我上邊
早左fing 大力d la

佢地好似鍾意行去面向舞台嘅左邊望
Elisa好似冇行過去右邊

680正面睇得幾舒服，隻耳仲頂得住...

好羨慕680正面位嘅人
D喇叭距離又啱啱好 又可以同舞台對視

再一次奠定君の知らない物語係anisong既地位

唔知有冇人留意到中間最前，中間有2條友都係地藏黎

換個啲位好遠架，反而比野遮住好過

a區 第二行最右
有個女人著哂d 類似cosplay既衫
但係全程企係度無郁過 咁先恐怖

其實開場前都講過你要地藏都ok, 當係音樂會enjoy姐

我見好多人都係企喺度唔郁

咁啱聽到佢地rehearsal啫

10AA1 同10AA2吖嘛

去開個d都慣晒 香港係唔郁既多
都唔郁所以無KB都正常
C3個次我搶唔到飛係後排 d新人sao撚見我兩手都係KB仲係度話小心比人扑 跟住開場佢見欄前個個都帶佢就dom心話早知買

所以lantis fes個次其實好驚喜 除左最尾2行派飛既全部痴線佬勁high

ELISA

其實...PS得幾犀利下..

你講個樣???

發覺左邊好以幾可愛, 但係依個po好似冇人講過佢

發覺左邊好似幾可愛, 但係依個po好似冇人講過佢

玉背
有合照就知

其實計樣黎講佢去做model都唔失禮
係娛樂台見過佢d相

哦 你指佢本身瘦到見哂骨？

佢係六個表演者中唯一一個我唔識既

算喇到此為止

好似完全冇人提起佢

可能出道唔耐掛

明明有唱七大罪d歌
但都冇咩人識alisa咁
係咪七大罪多中／小學生睇?

冇睇過 , 平時睇日常系多

其實佢都唱得好聽,之後會留意下

今次咪係一個好機會認識佢
佢d歌包辦哂作曲作詞 又係一個才女黎 有樣又有才華

終物語個隻幾正

DD們出黎啦！

加推決定

dd...

toku終於可以同女子組同場

早走組

Aimer香港獨有?

就咁睇就 Not SACRA

我決定推哂8個好女仔

施主正解
5月SME見

手特CAT A 區入場票的觀眾, 您可以下載合照的照片了！ 請查看優惠券裡寫的URL！

幾可愛

俾唔俾放上黎架
唔好放下張喇

得掛 唔係就會講明唔放得上網

who

尋日alisa真係好靚

有冇人知同佢地影完嘅相放唔放得上黎？
（見過有人同さきさま影完放上fb , 我估依張都放得？

點解唔得？

真係幾靚

不能認同更撚多

其實我最期待係想聽Eonian
點知冇唱

真係俾 ?

係到

少數識既歌

唔係得你一個 我都有著tee 囉 （daydream tee)

巴打其實係我 南昌落車 我知另一位有tee 巴打係邊個

其實你諗多左

Group9果張相...邊位巴打咁唔好彩

太矮

開場前唔識瀧川
完場好深印象
自彈自唱好正

完場返到去聽佢其他歌 即刻係amazon買左隻碟

支持好女仔

佢嗰隻中低音聲線真係聽到人欲罷不能

你又知？

有樣睇架

打扮都係

aimer更新左日記，睇黎好滿意今次既live

睇日記要錢

...FC先有得睇架嘛,1個月300YEN姐

我路人黎，唔想特登俾錢

好波
見佢出場聽到人歡呼抱頭同埋係咁stop觀眾想講野幾驚佢會唔適應呢種氣氛

話自己人未出黎，D staff 係度搬張櫈出去, 然後screen 介紹aimer果陣已經聽到我地係咁歡呼

平時睇開好女仔, 一睇就知係未

佢ig好多靚相睇 仲要有跳逃恥隻戀舞

跳逃恥舞好可愛, 不過我推得太多就黎變dd

巴打去fan club繼續推

買CD買到窮

不了, 心目中排第一嘅先會開page/group ，排第二個位到依家都冇諗過開, 更何況啱啱識嘅

揾唔到，有冇link

youtube打瀧川ありさ就有

好PURE好TURE

好正呀

ig:

跳完之後嗰個表情真係世界級
同埋佢個笑容真係好pure

✌️

其他人唔知
kalafina應該唔會好想搞大陸市場
之前兩次開演唱會都因為反日示威取消咗

屌講啲唔講啲

講起Elisa 第一次見佢真人好有中島美嘉嘅feel

畢竟呢度應該有Elisa嘅fans

人格問題 同咩

人格？

講D唔講D 做乜尻 ?

仲以為小事 比你講到好似好嚴重咁

好似愈講愈多問題

越吹越大

講緊咩事

有相la

一個背脊可以講到咁多野出黎

From Kalafina blog

Kalafina暗示alisa好女仔

elisa仲有無料爆？

岩岩睇返kalafina個blog

そして念願の小籠包!

呢個唔係灌湯餃黎咩

會場隻cd有直筆簽既咩?

Alisa比Keiko架

下次呢類concert 有冇人知香港幾時會再有？

係喎 淨係見到個簽名冇望D字

我決定推埋呢個好女仔

明智之選

anisng dream stage 吧... 等ed pro 出
對聲優 event有興趣嘅可以睇下
【APRILIS x 小見川千明 SPECIAL NIGHT】
日期：2017年4月16日
時間：18:00開場/18:30開演
地點：九龍灣國際展貿中心MUSIC ZONE
門票：VIP $480/一般門票 $280
(門票將於3月15日星期三10:00am於 開賣)

專一啲啦LiSA

三唔識七，不了

推其他人都動搖唔到LiSA既地位

一個人開兩個group,何其壯觀呀

呢張相正到

係正既

keiko仲要得登係blog度打一句廣東話「我真係好愛你地呀～!」
我都好愛你地呀

回番佢：我真係多謝晒你地呀～

喂喂喂 貼d Maria BB出黎好wo

睇完段跳戀段片，真係好想問一樣野，點解可以咁夾首戀，係唔係要啲又true又pure嘅好女仔先可以咁夾

如果新田恵海跳又會點呢

佢個style真係好鄰家feel，嗰日睇afl見到佢出場可以話用驚豔黎形容
之後睇佢ig twitter d相，唔係裸妝就係淡妝，有d望落去直情好似冇化妝咁，加埋佢對眼嘅臥蠶同笑容，真係好屈機
不過唔知係咪結他歌姬係樂壇已經有太多，miwa/家入leo/大原櫻子etc，佢出道兩年d single同album成績都麻麻

根本係好正

15年先出道 同埋唱anisong多 正常既
都叫做有個金唱片新人獎

宇宙第一

慢慢黎啦，好女仔一定會紅起黎

有衝動開個瀧川ありさ討論區